你地而家知邊撚個先係最強EMMA啦

之前唔係好撚威架咩臭西WATSON

兩個都垃圾
石頭咪又係垃圾

咪係

係Emma Thompson

玩還玩，就唔好攞Emma個名嚟玩

i only know emma watson